[I/A/PC]Shadowverse 闇影詩章 2pick實戰

八點半開始 教新手玩2pick
歡迎新手~
一眾m區老人院友亦無任歡迎